---
tags: []
title: TAMA協会様主催キャリア体験フェア2013（インターンシップマッチング会）に参加します
---
クリアコードは、社団法人首都圏産業活性化協会様主催の[キャリア体験フェア2013](http://tama802.jimdo.com/%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%83%B3%E3%82%B7%E3%83%83%E3%83%97/%E3%82%AD%E3%83%A3%E3%83%AA%E3%82%A2%E4%BD%93%E9%A8%93%E3%83%95%E3%82%A7%E3%82%A22013/)に参加します。
<!--more-->


このイベントでは、クリアコードの他およそ10の企業がインターンシップへの参加を検討している学生さん向けに、説明会を実施します。

### 開催概要

#### 日時

平成25年6月18日（火） 15:00 - 18:30

#### スケジュール

  * 受付 15:00、開会 15:30
  * 第一部 15:30～16:10
    * セミナー「インターンシップ活用のススメ(仮)」
    * 参加企業紹介
  * 第二部 16:20～18:15
    * インターンシップマッチング会 25分×4回程度を予定（学生が企業のブースへ向かい面談）
  * 閉会：（予定）18:30

#### 場所

国分寺労政会館（国分寺駅南口徒歩5分）

#### 参加費

無料

#### 主催および参加企業

  * 主催：(社)首都圏産業活性化協会(TAMA協会)
  * インターンシップ説明会参加企業：クリアコード他9社

※他の参加企業については、[TAMA協会様Webサイト](http://tama802.jimdo.com/%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%83%B3%E3%82%B7%E3%83%83%E3%83%97/%E3%82%AD%E3%83%A3%E3%83%AA%E3%82%A2%E4%BD%93%E9%A8%93%E3%83%95%E3%82%A7%E3%82%A22013/#profile)にてご確認ください。

#### 参加申込

メールでのお申し込みとなります。詳しくは[社団法人首都圏産業活性化協会様のサイト](http://tama802.jimdo.com/%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%83%B3%E3%82%B7%E3%83%83%E3%83%97/%E3%82%AD%E3%83%A3%E3%83%AA%E3%82%A2%E4%BD%93%E9%A8%93%E3%83%95%E3%82%A7%E3%82%A22013/)をご確認ください。

### 最後に

6月18日に開催されるTAMA協会様主催のキャリア体験フェアを紹介しました。

マッチング会では、クリアコードの業務内容とインターンシップについて説明します。クリアコードのインターンシップについて詳しく知りたいという方は、是非お申し込みください。もちろんキャリア体験フェアに参加されない方からのインターンシップへの質問や応募も受け付けています。こちらのお問い合わせ先は[インターンシップページ](/internship/)をご確認ください。
